第一屆估香港地方大賽正式開始

Ip 都唔洗尺 火炭？

唔係，九龍地方黎

簡易版

留名

應該係屯元天？
利申唔熟果頭

天榮

Ip都唔駛check

利舞臺？

圖1 係旺角新世紀?

青山醫院

唔係

我又玩！應該幾易估

圓方行去柯士甸條天橋

中環

佐敦渡船角果邊？

容易

難少少

天水圍公園？

大崳山？

好熟，up唔岀係邊到

長沙沙灘？

近喇，大嶼山入面既一個地方

何文田站B出口條天橋

青衣公園？

紅磡

咁多人仲唔係貝澳

油麻地彌敦道？

土瓜灣 蕪湖街 漆咸道北 交界

應該係啦有icac

應該都唔難掛

地址：, 九龍油麻地彌敦道434-436號彌敦商務大厦地下（Google地圖）. 電話：, 2780 8080（查詢及舉報） 2899 3916（聯絡）. 傳真：, 2770 3415（聯絡）.

梅窩？

半月灣？

鹿頸？

大大個牌梅窩熟市場

貝澳？

容易先

青葉酒家 佐敦？

觀塘海濱公園

觀塘海濱

黃石

赤柱？

調景嶺對岀條海濱？

:

我呢個應該最易

黃大仙

巴打中！其實應該都有其他巴打估到
但係我唔清楚實際位置
嗰日鳩行去何文田站

機場？

香港站？

機場某一角

難

岩

鴨脷洲海怡果頭？

西灣亭？

上環電車總站

岩呀，海怡

No

Level 1

呢條路勁舒服

鴨記？

平時我跑步會係香港仔跑到入黎
睇日落又唔洗出去咁遠😍

估下邊度

想當年愛人住海怡，唉

合和對面

九龍灣

中山紀念公園

獅子山

紅磡 何文田站天橋

唔知難定難

大尾督

成個牌寫住梅窩熟食中心

sor lor屌

海怡

機場T2唐記對出

Bingo

鴨脷洲大街？

求秒殺

銀線灣？

不對

秒唔到

係喎

上環？

油麻地

中環和黃

中環同金鐘交界

大窩口邨？

唔知難定易

戶外撚出手啦

佐敦谷公園

對

秒😂

大興？

佐敦谷公園？

也不對

輕鬆被秒
巴打住個頭

唔係呀
放假有得揸車 我會四圍去下 發掘下啲地方

簡單既

又係好熟

老銅避風堂

南生圍？

大帽山？

已秒

愛民邨孝民街迦密村街交界

針山？

秒中

中

行到死死下，化灰都認得

no

高山劇場附近條天橋

戶外撚

數碼港

巴打已秒

西九龍海濱

鶴咀海岸保護區

後面貝沙灣個窿

雲咸街？

應該幾易

求秒

葵涌公園

成和道？

對啦

迪欣湖

嗰舊骨全香港應該得嗰度先有

嗰棟建築物應該喺葵涌貨櫃碼頭度，但實際地點唔知

迪欣湖？

山景村商場頂？

Easy

負難度

去玩去癲 嚟 Ocean Park

秒我吧

跳樓機最高

Hard

灣仔天橋

去銅鑼灣避風塘條隧道？

鴨脷洲大橋

葵青橋

紫羅䕡徑望淺水灣

大尾篤

應該唔難

秒

青衣南橋

啲艇仔好難認唔到

巴打應該都係有行山

寶寧街？

都僻僻地

very Hard

大浪西灣？

錦上路站

有冇人估到

點估呀

真係唔知

提示 係元朗

宣道入面？

錦繡花園個邊間中學

有無人估呀

堅尼地城

去厠所要遞form果到

廁所

要估隻貓係邊到

新蒲崗？

鑽石山地鐵站？

無人要理我

即影

被秒

梅窩

上環西港城果邊？

采頤花園整路果邊

紅隧入口前

又灣仔又修頓咁，使鬼估啊

高難度

呢個會唔會太易

上環

幾易估下

1.

2.

3.

赤徑

3. 屯門龍門居果頭

馬灣？

應該唔會太難掛

西隧入口

不過企係青山觀景台度影

馬鞍山錦豐苑

蚺蛇尖

簡單，香港大學圖書館出面

界限街警察遊樂會對出

正確答案係近士瓜灣望紅磡 係新何文田站下面
過海巴士一出第二站

快到

佐敦油麻地之間

lm

新城市廣場天台

荔枝窩

大坑東遊樂場。向九龍城方向

尖沙咀入海港城停車場

新港城巴士總站

錯了

1.屯門碼頭
2.雞公嶺
3.青山

萬宜水庫東灞

機電工程署總部對出

全中

唔知算唔算難

東涌，唔識形容呢個位

正確

白撚到

大埔仔

無人估

已經岩左

唔識形容呢個位係最佳既形容

大埔滘

狗竇

簡單野

留名被秒

簡易

大佬，唔識呀

Hkcc?

正呀呢到

荃灣海旁？

美孚新邨裡面？

超易

頌富？

大大隻字寫住梅窩

自膠 我求其喺電話搵張風景圖出嚟

下白泥？

yes

銀礦灣？

鶴咀

另一邊

鳩影

正確答案：上環新紀元

貝澳

馬鞍山

荃灣果條天橋？

我覺得幾簡單既

V City對出十字路口

唔知叫唔叫難估 應該唔難

低難度

德福花園

應該會秒

「外邊好凍」的英文是什麼？

接近啦

美孚新邨

天富

Poly?

跟機

應該唔難

鳳凰山？

黃金海岸？

錦上路西鐵站對出

Hku main lib

萬宜東壩

九龍塘？

終於有人答岩

大窩口？

啱左

天秀！

248m 青衣 但我唔熟青衣 求其他巴絲幫手

天龍路麗湖居

軒尼斯道

青華苑

長亨對落

屌自膠 呢度應該係天龍路 銀座對出

冇人估

唔記得cut

我自己都差d唔記得邊度

一般難

Yes

葵盛東村？

青衣公園

柴灣地鐵站

大澳

大圍港鐵

秒我啦

大東山

太古城？

唔好死

飛機維修區？

簡單嘅

樂富

樂富？

西沙公路？
丹尼士巨龍車頭

沙燕橋？

孖崗山

釣魚翁

大潭？

係咪叫佐敦道碼頭果邊？唔識講果個位 但知係邊
下面有個紅van站

中環？

龍脊

郵輪碼頭？

秋葉原？

第一張窩仔山？

第二張有路牌

第一張嘉頓山
第二張有街名

估香港地方喎師傅

香港地方大賽😂

長洲？

銅鑼灣？

估到話你叻

沙頭角？

應該都高難度

屌你老母識唔撚識字

旺角火車橋

加士居道
油麻地

深水埗，警署對出

橋咀？

中左

有冇人估

中等難度

陪我玩下 冇朋友

荃灣？

嘉頓山

永基路嗰邊？

有冇十級難度

柴灣？

第二應該沙宣道天橋位瑪麗出面
巴打似係hku medic同學仔

伯特利？

巴打睇黎你係鳳凰山住

個女學生隻手做乜！

友愛去翠寧花園/豐景園
穿過橋底

應該好易

紅隧入口

香港公園

屯門站隔離？

蒲台島？

在上水的

塔門

炮台山頂

唉屌眼殘
自隊一打

淫底

中間水口行入籮箕灣

上水豆花放題？

柴灣公園
拍定手先

追呢個po發現好多地方都好靚

錦豐苑

北河街

深井青龍頭附近

八仙嶺入口？

同系/隔離系喎

簡單啦

大圍

大圍美林？直望係入城隧高速個度

大半個高form都係呢到過 回憶之地，

銅鑼灣時代對出？

睇下估唔估到

葵喜街近金發工業大廈一期

近八鄉

八仙嶺起點?

荃灣大河道

炮台山道

柴灣公園？

對面係維園 Pacific Coffee

石蘺？

咁都估到

笑咗

合和中心旋轉餐廳

我又嚟 應該好易喇

柴公

近紅磡碼頭個個公園仔？

試估大圍

應該有小小難度

唔好比佢停

高街鬼屋

港島果個大浪灣

係，其實幾靚 不過一去到勁大堆雀仔係鬼屋頂一齊飛走，比佢嚇親個下

科學園去大埔?

幾有特色
以前小學好似去過做義工 唔記得左係乜
依家係乜更加唔知

舂坎角，唔知係咪你講個度

南區個邊?

依張應該無人估到掛

好易吧

峻弦對面公園？

元朗嘉城廣場？

清水灣？

香港仔田灣？

咁又估唔估到

留名睇答錯

清水灣古廟對出

好易好易

唔係啊，舂坎角，係赤柱附近

[quote]

quote]

仲未有人答到

中環街市？

慢咗十二秒

畀個五我✋🏼

調景嶺

何文田配水庫

中間 白石角

心有靈犀🖐🏻

富健至龍門居跑步徑

中間應該係青山山頂

[img]
圖片網址[/img]

浪茄？

行山友

哈哈無錯，第三張對我黎講難估喇

大棠

旺角站

犀利

灣仔動漫基地

青龍頭碼頭

荔景

柴灣公園

唔岩

我又玩

鹹田灣？

錯

富安花園

烏溪沙迎海？

太子站

下：滙景花園？

應該好少人估到

Up，有無行山友知

呢個真心想知

白石角 天賦海灣

烏溪沙青年新村？

汀九橋底

逸東街市

鳳地

舂坎角

坪洲？

愉景新城天橋上荃錦公路果度？

洋洲果兩棵樹好易認

好似去camp去過既其中一個營

維園

高難道

應該好快估到

深水埗 黃金隔離果條 好似係福榮街

加入

荃灣?

觀塘?

海濱公園

最底果張係多石街

試試

葵廣？

新都會？

格離個到

清水灣道？

京士柏？

今日個天真係好靚😺

得幾棵樹都估到

京士柏曲棍球場
後面係衛理苑

難度一般

日日揸車都經

第二張將軍澳景嶺？

睇幢樓個名就知

昇御門

應該係環宇海灣

係咪屯碼? 美樂同啟豐中間果到?

唔係油塘咩?

天賦

景峰同鳳地站中間上橋果個位

易啦 湖山海濱花園向友愛橋方向

頭一兩張 望住屯門碼頭
利申影到我屋企

兩年前應該去過先知

牛頭角？

啲相好靚

點睇

政總？

第三張 富康

聯合？

新城市廣場？

福榮街近北河街交界，面向長沙灣方向

嘉頓山路中間影落美荷樓

係咪荃灣

機場維修區條路中間影相位

太易認

虹橋上橋位

何文田蕪湖街?

伊利沙百停車場

坪洲

當我冇講過

真心易 咁啱仲影過張日景

應該係過咗影城路口就到大埔仔嗰度？

我又出

影城同科大迴旋處中間某處

四疊潭？

再黎

唔知算難定易

似係柴灣間好多呀叉讚既中學旁

黃大仙 竹園

第一張係屯門公路轉車站

啱其實都好易認
第二張睇吓有冇人知

冇人知

榕樹澳？

勁
btw有幾位估中中間係白石角天賦海灣
有冇人估下第一張

大家再估下

下面係銅鑼灣怡和午炮？

深涌

以前女友住個面，送佢番去經過

柴灣公園?

大家知唔知邊到

柏架山道 東區自然步道

頂 一野估中左

第一張係馬灣？

頂 唔係馬灣 係咪鳥溪沙望番去沙頭角

下白泥啊

岩
笑左 烏溪沙點望沙頭角

黃石
個碼頭咁易認

青山公路 大欖段橋底